買左個充氣娃娃，打開后竟然…

呢個暑假對我來講非常特別，點計特別？
第一，我終於考完個仆街DSE，可以舒舒服服過返個暑假，正式就任廢青。咁啱老豆老母間公司又派佢地去南極考察，話咩開發新能源。無計，鬼叫佢地係中層咩，大既唔會做，細既唔識做。短就幾個月啦，長？分分鐘三五七年。所以得返我一個係屋企。雖然，我唔係特別黐父母，無咩特別唔捨得，但係做得人仔女，點都要交下戲嘅，最尾都係要靠滴下眼藥水，老豆老母先肯信我真心唔捨得。過關！

第二呢，就係前幾日我係淘寶，搶左隻高達千五蚊嘅神器娃娃，差啲心痛到無辦法呼吸。但為左自己身為男人嘅尊嚴，為左唔再在做青頭仔，我豁出去，咩爆炸，咩爛巨龍，我不怕！。雖然洗左大半個月生活費，但係無問題，唔撚驚，我面皮厚，黐飲黐食係基本啦。

後

最緊要係，買呢個娃娃，意識上係好抵。個賣家話，呢個係日本原裝進口最新娃娃，原價十五萬，折後千五蚊。點解？話就話係日本最大嘅娃娃工廠汁笠，個老闆爭人幾億，無錢還賭債，閤家著草。工人無錢出糧，自然就拎啲娃娃賤賣抵債。實際鬼知咩。不過我唔理咁多，即刻落柯打。

對錶！計下個時間，應該就快到啦，好緊張吖。

故黎？

后你老母

舒舒服服咁訓係張床度碌左個幾鐘facebook，我先至起身刷牙洗面，食左個高級日式料理---出前一丁後，就坐係電腦前打機，係呀，係玩LOL呀。睇邊個仆街唔順眼就隊邊個，掛機都得，得左。生活過得十分輕鬆........

講左咁耐，自我介紹下先，我叫黎梓健，十八歲，啱啱中六畢業。平時最愛做嘅就係打機，食嘢同訓教。我唔怕黑，但我同其他人一樣，係怕凍嘅。
“叮~”就係我準備雷人嘅時候，手機突然間響起。

差唔多啦，收皮啦

咪咁啦，手快錯字

“屌你老母邊個呀，出聲啦？”我最憎人係我打機時騷擾我。
“順豐速遞呀，黎生呀嘛，你有份件到左，請出來門口簽一簽收。”原來係嚟送嘢嘅。
終於送到嚟！我即刻由張凳彈起，衝到門口開門。
“黎生呀嘛，呢個就係你份件，麻煩係呢個位簽一簽名。” 速遞佬俾左張單我，跟住指左指地下一箱嘢。佢頂帽壓得好低，根本睇唔清個樣。
“好呀，唔該你。”我即刻簽左名俾返佢。話曬我買嘅嘢都幾唔見得光，隔離鄰舍見到唔係幾好。
速遞佬拎左單後，連頭都無抬，馬上走左。
“屌，洗唔洗走咁快呀，就咁擺左係地下，今時今日咁嘅服務態度，點得呀。算，今日心情好，唔投訴你，唔係實投訴到你無埋份工。”

“哇屌！咁重手嘅！”我彎腰準備將果箱充氣娃娃抱入屋，卻發現非常沉重，估計都有近百幾磅。
無理由呀，我買嘅唔係充氣娃娃咩，點解會重到咁，唔通送左我好多附加產品？雖然日本係好興呢啲，但係都無理由咁送法㗎，我唔信！唔通買一送一？
唔理喇，趁沒人睇到，我出盡飲奶力，將個箱拖入屋，終於拖到自己間房間，唔得啦，我好攰呀。
抖左陣，終於要到開箱時刻啦，我懷住虔誠嘅心，默默向玉皇大帝，觀音菩薩，耶穌，如來佛祖，濕婆祈禱後，三兩下手勢打開左個箱。
“頂，唔係呀嘛。”我睇到O曬嘴….

考完好耐 唔係u

今日咁多先

跟住？

完

之後有個500磅充氣大肥婆跳出黎強姦樓主

屌你，排好版先學人開post啦

有個肥婆係入面

ok吖

屌你老母字都未撚打啱就學人開post；講故台規矩都未知就學人講故；篇文唔排版仲要講到1999。
樓主係咪啱啱考完DSE？不如你死返中學讀多幾年中文先出黎寫故啦